[南亞攻略,請入] 唔駛神獸, 唔需要手足出手就可以解決

好簡單, 將個波交畀南亞大將軍, 等佢查出真相

嗱張超雄, 連登仔就不嬲唔妥你, 但而家就畀個機會你翻身
你幫手connect到D南亞手足, 我地11月起碼有理由投票畀你
你做唔到, 咁就閣下自理喇